屌你老母，又話熊市，升乜撚野呀，我隻25000熊，我啲錢呀>_<

之前聽朋友講熊市買牛正on9仔
又話會大跌。。。拎咗成個月返工嘅車費柯煙落隻熊到
而家要行路返工啦
屌你老母跌未呀，做淡慘過做雞呀

傻仔

做雞啦去

行返工啦

巴打幾多手牛

學麵神買少少扮燈？

2幻5 熊必死

仲話咩大戶熊

大把人用十年8年人工車落去

扮淡友

今日上證升得好勁

都無人可憐下我輸錢已經好撚慘

抵死啦仆街

麵仔係咪熊佢老母

輸整咪490

買波都可能唔止

又一次燈死自己
何必呢

熊軍會戰勝歸來

下星期睇樓

恭喜樓主賀喜樓主

拜麵哥做契爺吧

屌你安巴

隻熊倍升
但熊皮牛肉